{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 자연숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は許可されず、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。 客室内での直火方式での魚や肉の調理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 入室のご利用案内ではIPTV/Wi-Fiが利用でき、全客室でご利用いただけます。 プールは7月8日からオープンし、フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場をご利用の際の注意事項を守ってください。 駐車はペンション内で可能で、周辺の観光地としては普門団地、慶州ゴルフ場、普門ゴルフ場、ハンファリゾート温泉、東宮院、慶州ワールド、バードパーク、ブルーワンウォーターパーク、アシュリーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は許可されず、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事の制限はありますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の調理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での娯楽や飲酒について教えてください。",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どの施設でIPTV/Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "入室のご利用案内ではIPTV/Wi-Fiが利用でき、全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールやフットサル場、バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月8日からオープンし、フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際の注意事項を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の際の注意事項を守ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては普門団地、慶州ゴルフ場、普門ゴルフ場、ハンファリゾート温泉、東宮院、慶州ワールド、バードパーク、ブルーワンウォーターパーク、アシュリーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 728
    }
}